# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-09 10:11-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-28 06:00+0000\n"
"Last-Translator: pillarlee16 <pillarlee16@gmail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1444270025.0\n"

#: app/views/comment.html:18
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: app/views/comment.html:20
msgid "Sending…"
msgstr "보내는 중입니다..."

#: app/views/comment.html:26 app/js/question_controller.js:107
msgid "Solution ✓"
msgstr "해결방법"

#: app/views/comment.html:29
msgid "This solved my question"
msgstr "제 문제가 해결되었습니다."

#: app/views/generic_error.html:2
msgid "Whoops!"
msgstr "이런!"

#: app/views/generic_error.html:3
msgid "There was a problem with Buddy Up, please try again."
msgstr "문제가 생겼습니다. 다시 실행해주세요"

#: app/views/generic_error.html:4
msgid "You are not online, please check your connection."
msgstr "온라인 상태가 아닌 것 같습니다. 인터넷 연결을 확인하세요."

#: app/views/generic_error.html:7 app/views/main/password_reset.html:24 app/views/main/question.html:43 app/views/main/question.html:53
msgid "OK"
msgstr "완료"

#: app/views/helper_profile.html:3
msgid "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> question solved</div>"
msgid_plural "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> questions solved</div>"
msgstr[0] "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> 해결 완료</div>"

#: app/views/helper_profile.html:11
msgid "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> helpful vote</div>"
msgid_plural "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> helpful votes</div>"
msgstr[0] "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> 도움이 되는 투표</div>"

#: app/views/main/authentication.html:2 app/views/main/helper_profile.html:2 app/views/main/kb.html:2 app/views/main/old_versions.html:5 app/views/main/password_reset.html:2
#: app/views/main/profile.html:2 app/views/main/question.html:3 app/views/main/question_list_helpee.html:2 app/views/main/question_list_helper.html:2 app/views/main/registration.html:2
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: app/views/main/authentication.html:4 app/views/main/authentication.html:23
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: app/views/main/authentication.html:9
msgid "An account lets you answer questions, track contributions and receive alerts."
msgstr "계정을 통해 질문에 답변하거나 공헌 기록 추적 및 알림을 받아볼 수 있습니다."

#: app/views/main/authentication.html:13 app/views/main/password_reset.html:13 app/views/main/registration.html:17
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: app/views/main/authentication.html:17 app/views/main/registration.html:21
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: app/views/main/authentication.html:21
msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: app/views/main/authentication.html:25
msgid "Don't have an account? Register"
msgstr "계정이 없으신가요? 등록하세요"

#: app/views/main/email_confirmation.html:2
msgid "Confirm Account"
msgstr "계정 확인"

#: app/views/main/email_confirmation.html:6
msgid "Yay, you're almost done!"
msgstr "와, 거의 다 됐어요!"

#: app/views/main/email_confirmation.html:8
msgid "We've sent a welcome email to:"
msgstr "환영 이메일을 발송했습니다:"

#: app/views/main/email_confirmation.html:12
msgid "Click on the link in your email to let us know that it made it to the right place. After that, return to BuddyUp and make other users happy!"
msgstr "이메일에서 링크를 클릭하여, 등록된 이메일이 맞는지 확인해주세요. 그 다음에는, BuddyUp 으로 돌아가 다른 사용자들을 더 행복하게 해주세요!"

#: app/views/main/email_confirmation.html:15
msgid "Cancel Sign Up"
msgstr "가입 취소"

#: app/views/main/helper_profile.html:10
msgid "Answered Questions"
msgstr "답변된 질문"

#: app/views/main/home.html:3 app/views/main/question.html:7 app/views/main/question_list_helpee.html:6 app/views/main/question_list_helper.html:6
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: app/views/main/home.html:6
msgid "Support"
msgstr "도움말"

#: app/views/main/home.html:10
msgid "Have Questions?"
msgstr "질문이 있으신가요?"

#: app/views/main/home.html:11
msgid "Get a Buddy to help you with your device"
msgstr "기기를 통해 도와줄 친구 만나기"

#: app/views/main/home.html:12
msgid "Ask a Question"
msgstr "질문하기"

#: app/views/main/home.html:15
msgid "Have Answers?"
msgstr "답을 가지고 있나요?"

#: app/views/main/home.html:16
msgid "Help other users around the world"
msgstr "전세계의 다른 사용자들을 도우세요"

#: app/views/main/home.html:17
msgid "Answer Questions"
msgstr "질문 답변하기"

#: app/views/main/home.html:21
msgid "Top Helpers this Week"
msgstr "이 주의 도우미"

#: app/views/main/home.html:24
msgid "No questions"
msgstr "새 질문 없음"

#: app/views/main/home.html:26 app/views/main/question_list_helpee.html:9
msgid "My Questions"
msgstr "내 질문"

#: app/views/main/home.html:31
msgid "All My Questions"
msgstr "내 질문 모음"

#: app/views/main/kb.html:4
msgid "Help Article"
msgstr "도움 기사"

#: app/views/main/old_versions.html:1
msgid "Incompatible version"
msgstr "호환되지 않는 버전"

#: app/views/main/old_versions.html:2
msgid "We're sorry, but BuddyUp can't be installed on your version of Firefox OS. Please close this window to return to your home screen."
msgstr "현재 사용 중인 Firefox OS 버전에는 BuddyUp를 설치할 수 없습니다. 이 창을 닫으면, 홈 화면으로 돌아가게 됩니다."

#: app/views/main/password_reset.html:4 app/views/main/password_reset.html:16
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: app/views/main/password_reset.html:9
msgid "Forgot your password? Don't worry. Enter your username below and we'll send you instructions for setting a new one."
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요? 걱정마세요. 아래에 사용자 이름을 입력하시면 새 비밀번호를 설정할 수 있는 방법을 보내드립니다."

#: app/views/main/password_reset.html:21
msgid "We've sent you an email. Just follow the link in the email to reset your password."
msgstr "이메일이 전송되었습니다. 이메일에 포함된 링크를 통해 비밀번호를 다시 설정하세요."

#: app/views/main/profile.html:5
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: app/views/main/profile.html:7
msgid "My Profile"
msgstr "내 프로필"

#: app/views/main/question.html:10
msgid "My Question"
msgstr "내 질문"

#: app/views/main/question.html:14
msgid "We can help<br>Ask us anything!"
msgstr "우리가 도울 수 있습니다.<br> 아무거나 물어보세요!"

#: app/views/main/question.html:26
msgid "Write your message…"
msgstr "새 메시지 작성…"

#: app/views/main/question.html:32
msgid "Sign in to reply"
msgstr "로그인하여 답글을 다세요"

#: app/views/main/question.html:39
msgid "Thank you for your question!"
msgstr "질문해 주셔서 감사합니다!"

#: app/views/main/question.html:40
msgid "You'll get a notification as soon as a Buddy jumps in to the rescue."
msgstr ""

#: app/views/main/question.html:49
msgid "Previously Answered"
msgstr "이전에 답변됨"

#: app/views/main/question.html:50
msgid "Another helper has answered this question, please choose another."
msgstr ""

#: app/views/main/question.html:59
msgid "Has your question been solved?"
msgstr "질문이 해결 됐나요?"

#: app/views/main/question.html:60
msgid "This will close the question and let your buddy know you no longer need help."
msgstr ""

#: app/views/main/question.html:63
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: app/views/main/question.html:64
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: app/views/main/question_list_helper.html:9
msgid "Answer a Question"
msgstr "질문에 답변하기"

#: app/views/main/question_list_helper.html:14
msgid "Sign in to answer questions from Firefox OS users."
msgstr "Firefox OS 사용자 질문에 답변하려면 로그인 해 주세요."

#: app/views/main/question_list_helper.html:15 app/views/my-profile.html:76
msgid "Create account or sign in"
msgstr "가입 혹은 로그인"

#: app/views/main/question_list_helper.html:19
msgid "New"
msgstr "새로운"

#: app/views/main/question_list_helper.html:22
msgid "My list"
msgstr "내 목록"

#: app/views/main/question_list_helper.html:28 app/views/main/question_list_helper.html:39
msgid "Load more"
msgstr "더 보기"

#: app/views/main/question_list_helper.html:31
msgid "Last sync:"
msgstr "마지막 동기화:"

#: app/views/main/question_list_helper.html:32
msgid "x hours ago"
msgstr "x시간 전"

#: app/views/main/registration.html:4 app/views/main/registration.html:24
msgid "Create Account"
msgstr "계정 생성"

#: app/views/main/registration.html:9
msgid "Be aware that you will lose your history when you sign in to your account."
msgstr ""

#: app/views/main/registration.html:13
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: app/views/main/registration.html:26
msgid "Already registered? Sign in"
msgstr "이미 등록되어 있습니까? 로그인"

#: app/views/main/unsupported_locale.html:2
msgid "Unsupported Language"
msgstr "지원되지 않는 언어"

#: app/views/main/unsupported_locale.html:7
msgid "BuddyUp currently doesn't support \"<span id=\"language\"></span>\"."
msgstr "BuddyUp는 현재 \"<span id=\"language\"></span>\" 언어를 지원하지 않습니다."

#: app/views/main/unsupported_locale.html:10
msgid "Please ask your questions in English, or go to <a href=\"http://support.mozilla.org\">http://support.mozilla.org</a> for more help."
msgstr "영문으로 질문 내용을 남겨주세요. 또는, <a href=\"http://support.mozilla.org\">http://support.mozilla.org</a>에서 도움을 구할 수 있습니다."

#: app/views/main/unsupported_locale.html:13
msgid "Continue"
msgstr "다음"

#: app/views/main/unsupported_locale.html:14
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#: app/views/my-profile.html:10
msgid "{n} question solved"
msgid_plural "{n} questions solved"
msgstr[0] "{n} 질문 해결"

#: app/views/my-profile.html:13
msgid "{n} helpful vote"
msgid_plural "{n} helpful votes"
msgstr[0] "투표: {n}개"

#: app/views/my-profile.html:24
msgid "My preferences"
msgstr "환경 설정"

#: app/views/my-profile.html:28
msgid "Too many questions? Use the settings below to narrow down the \"Answer a Question\" list."
msgstr "너무 많은 질문들이 있나요? \"FAQ를 이용해보세요."

#: app/views/my-profile.html:33 app/js/question_controller.js:26
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: app/views/my-profile.html:44
msgid "Device"
msgstr "기기"

#: app/views/my-profile.html:55
msgid "Operator"
msgstr "운영자"

#: app/views/my-profile.html:69
msgid "Answer questions"
msgstr "답변하기"

#: app/views/my-profile.html:73
msgid "Sign in to answer questions from the Mozilla community."
msgstr "답변하기"

#: app/views/question_list_day.html:16
msgid "No active questions"
msgstr "새 질문 없음"

#: app/views/question_list_day.html:17
msgid "Go to the New tab to answer some questions. We'll keep track of them here."
msgstr "질문들을 새로 탭하세요. 저희는 계속 확인하고 있겠습니다."

#: app/js/notifications.js:64
msgid "{user} left a comment on your question"
msgstr "질문에 답변 남긴 사용자: {user}"

#: app/js/notifications.js:74
msgid "{user} chose your answer as a solution"
msgstr "{user}가 해결방법으로 선택"

#: app/js/password_reset_controller.js:21
msgid "User not found."
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다."

#: app/js/question_controller.js:12
msgid "Choose a category"
msgstr "분류 선택"

#: app/js/question_controller.js:13
msgid "Email/Calendar"
msgstr "이메일/캘린더"

#: app/js/question_controller.js:14
msgid "Clock/Alarm"
msgstr "시계/알람"

#: app/js/question_controller.js:15
msgid "Camera/Gallery/Video"
msgstr "카메라/갤러리/비디오"

#: app/js/question_controller.js:16
msgid "Audio/Music/FMRadio"
msgstr "오디오/음악/FM라디오"

#: app/js/question_controller.js:17
msgid "Performance"
msgstr "성능"

#: app/js/question_controller.js:18
msgid "Cellular Data/WiFi/Bluetooth"
msgstr "셀룰러 데이터/와이파이/블루투스"

#: app/js/question_controller.js:19
msgid "SMS/MMS"
msgstr "SMS/MMS"

#: app/js/question_controller.js:20
msgid "Dialer/Contacts"
msgstr "전화/연락처"

#: app/js/question_controller.js:21
msgid "Browser/Download"
msgstr "인터넷/다운로드"

#: app/js/question_controller.js:22
msgid "Storage/SD card"
msgstr "저장공간/SD 카드"

#: app/js/question_controller.js:23
msgid "Maps/GPS"
msgstr "지도/GPS"

#: app/js/question_controller.js:24
msgid "Keyboard"
msgstr "키보드"

#: app/js/question_controller.js:25
msgid "System Updates"
msgstr "시스템 업데이트"

#: app/js/question_controller.js:27
msgid "Marketplace/Apps Install"
msgstr "마켓/앱 설치"

#: app/js/question_controller.js:28
msgid "Other"
msgstr "이외의 것"

#: app/js/utils.js:96
msgid "This field is required."
msgstr "이 필드는 필수입니다."

#: app/js/utils.js:97
msgid "Unable to log in with provided credentials."
msgstr "제공된 자격으로 로그인 할 수 없습니다."

#: app/js/utils.js:98
msgid "A user with that email address already exists."
msgstr "해당 이메일 주소는 이미 사용 중입니다."

#: app/js/utils.js:99
msgid "A user with that username exists"
msgstr "해당 사용자 이름은 이미 사용 중입니다"

#: app/js/utils.js:100
msgid "Can't change this field."
msgstr "이 필드를 변경할 수 없습니다."

#: app/js/utils.js:101
msgid "Usernames may only be letters, numbers, \".\" and \"-\"."
msgstr "사용자 이름에는 문자 및 숫자, \".\" 또는 \"-\"만 사용하실 수 있습니다."

#: app/js/utils.js:102
msgid "No matching user setting found."
msgstr "일치하는 사용자 설정을 찾을 수 없습니다."

#: app/js/utils.js:103
msgid "Unable to generate username."
msgstr "사용자 이름을 생성할 수 없습니다."

#: app/js/utils.js:104
msgid "User account is disabled."
msgstr "사용자 계정이 비활성화 되었습니다."

#: app/js/utils.js:105
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "올바른 이메일 주소를 입력하세요."

#: app/js/utils.js:135
msgid "just now"
msgstr "방금 전"

#: app/js/utils.js:139
msgid "{n} minute ago"
msgid_plural "{n} minutes ago"
msgstr[0] "{n}분 전"

#: app/js/utils.js:145
msgid "{n} hour ago"
msgid_plural "{n} hours ago"
msgstr[0] "{n}시간 전"

#: app/js/utils.js:151
msgid "{n} day ago"
msgid_plural "{n} days ago"
msgstr[0] "{n}일 전"

#: app/js/utils.js:247
msgid "Unknown error: \"{error}\""
msgstr "알 수 없는 오류: \"{error}\""
